# Модуль генерации кадров датасета спутниковых снимков

## Использование

* python main.py

## Предварительная подготовка
1. Сохранить в одну папку фоновые кадры в формате jp2
2. Подготовить добавляемые объекты:
    * Сохранить кадры с объектами которые будут добавлятся
    * Создать geojson/ gpkg файл содержащий следующие колонки:
      * geometry - полигон/ мульти полигон объекта
      * fell_path - путь к самому фалу
3. Подготовить добавляемые облака (аналогично пункту 2)
